Sony Xperia 5 電池續航測試，結果竟超越 iPhone 11 Pro！

Xperia 5 是 Sony 於上月初在 IFA 2019 上推出的一款 “細芒” 電話，雖然尺寸達到了 6.1吋，但是 21:9 的比例使得這款電話的寬度並不大，差不多就是 4.7 吋的 iPhone 7 的寬度，也就是單手可以輕鬆握持。但是，想單手玩這款電話…？除非你的大拇指夠長。

在相對小巧的機身內部， Sony 為這款電話配備了一顆 3140mAh 容量電池，支援 PD 快叉。對於這塊電池的續航能力，外媒 PhoneArena 對不同使用場景進行了測試，並且得出結論：

在遊戲測試部分，Xperia 5 竟能夠連續支援5小時58分的遊戲時間；三星 S10e 4小時19分、iPhone 11 Pro 3小時48分、三星S10 3小時42分、iPhone 11 3小時39分。

成篇文章咁多，做咩講啲唔講啲咁避重就輕呀，
幫你貼晒佢喇

咁快彈出嚟做咩

Sony 啲 code name亂到

s10e嘅電力表現最出色

sony軟件係咁多個大牌子最差

得3140mAh收撚皮啦
ASUS ROG Phone II 6000mAh喎

你姐係話華偽屌米唔係大廠
小心比狗咬呀！

不過d大陸嘢係咁廢㗎啦

樣樣都好
係衰電細/廢
我覺得佢整部4500電旗艦應該好多人買

sony 本身就tune 到好慳舊電

Pro max呢？...
Pro max先係核電喎

慳電加大電 唔係仲開心咩

同意 全部人中晒標題黨嘅伏

利申: Xperia 5回覆

都係xp1好，起碼4k 依家圍返起個價仲差唔多，xp5 不了

部機好似幾正
pixel 4冇行唯有遲下換佢

其實點解sony唔出大電

換定都似

又出電子垃圾

睇罪犯d回收價就知出咩都係垃圾

SONY維修仲係咪TSO?

用緊Xperia 5
Fingerprint成日fail
電量就一般, 唔算特別勁